點睇皇馬歐戰係威係勢，返到西甲就收皮

主場對基羅納都輸

搵食姐 犯法呀

咪燈

歐聯大過西甲
垃圾賽事是旦啦

返到西甲無球證幫手就出事

前幾場西甲先幫到盡 禁區外十二碼都出埋
今場見對弱隊畀少一次錢就奶嘢啦

唔記得俾錢姐
下場俾返囉

喺歐聯就唔會有12碼同張紅牌

西班牙足總 就正義啦
國家隊教練 都搞

正一西波 最撚狗
以後黑鳩佢就冇撚錯